一句講晒，仲信唔信本民前？

睇返由雨革到光復行動到魚革d相

好唏噓

一句講曬以後方向
暗渡陳倉

要私怨，不信

單單睇返打黑警d片
一定信

信佢地係真on9

暫時仲信

信住睇

要抱有獨立思維，唔好再拜神

😸危殆bb一鍵留名！！

觀望

有黃台仰=收皮啦

信天琦 唔信way wrong

可惜到今日仲有人拜緊梁天琦

呢樣野對港豬來講
冇條件同本錢

本土派係一個派 唔係一個黨 信派唔信黨

暫時信

講就係咁講
但係無黨你又好難有實質野做到

我唔信青年新政，本民前支持青政，我唔信本民前

唔信rat wong

有大鑊野都會出

留名

好難再信佢地

ray wong 幾時肯走

睇下佢地之後有咩行動先 始終我地信嘅唔應該係任何政黨任何人或者組織 而係自己嘅信念

但始終係需要一個領導人物